{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58416&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주와담정한옥펜션"
    },
    "text": "000年の伝統をもつ新羅の美しさを慶州で感じられる宿です。愛する人と一緒に楽しい旅行を楽しむことができ、穏やかなお休みと素敵な思い出を作ることができます。宿の周辺には瞻星台、慶州博物館、雁鴨池など、多様な観光地があるので、観光も便利です。入室は5:00時、退室は22:00時以降です。ご利用の際、無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能ですし、必要に応じて4名まで送迎サービスを行います。客室では生肉料理とバーベキューはできませんが、簡単な調理は可能です。朝食サービスも提供しており、バーベキュー施設の炭火とグリルの使用ができません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りが制限されます。未成年者の場合、保護者なしでは宿泊が不可能であり、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州で感じられる新羅の美しさは何ですか？",
            "answer": "慶州では、新羅の美しい伝統を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "慶州の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "慶州の周辺には瞻星台、慶州博物館、雁鴨池など、多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿では無料Wi-Fiの提供や駐車場の利用が可能です。また、必要に応じて4名までの送迎サービスも行っています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室では簡単な調理が可能ですが、生肉料理やバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿では朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 333
    }
}